說唱聽我的2

個綿綿冰好on9
人地寫既hook佢憑咩野想搶
仲要做到好似人地男人蝦你女人咁 on99

天上的星星不說話

害羞的眼睛
吸引你注意～

GG blowfever 同咔咔收左皮

可唔可以推返上黎先 p牌推唔到

屌你老母 覆廢話

洗唔洗屌我老母
好心上個網就唔好咁神經緊張啦

ching 有無link可以睇到最新一集

我官網睇

芒果tv會員
等俾人批鬥

屋企人買我偷黎用

有睇，不過唔敢比人知

Blowfever 無所謂喇
本身都出名

著名熱迷七公都有睇

真 比d機會大家認識下新人好過啦

酒吧霓虹燈下逗留 街角塗鴉牆旁邂逅~~~

豬腦豬腦豬腦豬腦～錢錢錢！

覺得呢首感動過天上星星不說話